tinder已經係女都like都溝唔到女

利申真相，少少effect，冇虛報身高

貼圖等我睇過

我放迪士尼相都有人Like

160就梗係冇人like啦

有冇諗吓中途轉基?

渣架

冇虛報身高，即係只係得身高一個優點

match到個tb

應該本身就矮